脫疣 求介紹醫生

今日發現自己原來塊面有好多疣
但去美容院做又幾擔心
有冇巴打絲打可以介紹一d專業又價錢合理既皮膚科醫生？

十分感激！